鬧市持大聲公罵特首 12歲男童被捕

有網民本日1日號召在旺角等5區發起「天馬行動」進行快閃堵路等，當日未見有示威者堵路，但旺角卻有一名男童手持「大聲公」坐在電單車司機後，與司機一起用粗口罵行政長官林鄭月娥及警隊，司機則手拿一疊500元紙幣。

警方調查後，昨日以公眾地方行為不檢罪拘捕一名涉案12歲男童，據悉該名男童曾因盜竊等被捕。警方現仍追尋司機下落

司機則手拿一疊500元紙幣

新加坡
關手上疊$500紙咩事？

洗鬼立23條咩根本

越細做先好
殺左人都唔浩坐監

言論自由呢？

日日都屌9柒鵝同黑警
無可能阻到所有人

個司機做乜鳩拎住疊500蚊紙?影撚衰曬我地

公眾地方行為不檢罪 變咗 政治檢控罪

藍屍用刀斬人就情操高尚
12歲細路講兩句就十惡不赦

已經係23條

又係一條萬能KEY罪，班狗企係到爆哂粗挑釁街坊唔算行為不檢，細路屌吓特首就拉

司機同個細路嘅行為同背景 有冇人覺得好鬼

擺明又想屈人收錢同推細路去死
咁大疊錢驚死冇人睇到
但係又冇人攞

成篇嘢都唔知做乜鳩

Push

好幾個月前係觀塘泳池對出見過
架電單車一路行後座個𡃁仔一路拎大聲公屌林鄭同黑警
但冇為意司機有冇攞錢

係 拎住錢完全唔係重點 擺明想引導人